Теоретический вопрос

**Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)**

     1 ответ : DOM  это интерфейс браузера и эго структура,
      DOM дом состоит из узлов и обектов которых можно 
      создавать и влиять на их поведения подстредством javaScript       
   